瞬間上報...上zoom扑野個女仔

content farm又點會唔把握機會搵食呢...

內容農場唔叫上報

Content farm 你當係報？

個網應該係樓主開想多啲人入去 賺下廣告費

收皮啦content farm 屌你老母臭閪

差D㩒咗落去 好彩Hold得住

我屌sa你哋班YellowNazi老母

拉

blocked

周樂兒: 「啊 ~~ 啊 ~~~」
張靜梅 : 「為甚麼有配樂 ? 」
周樂兒: 「啊 ~~ 啊 ~~~」
張靜梅 : 「周樂兒 !」
同學 A : 「乜料呀 ? (恥笑) 」
周樂兒: 「啊 ~~ 」
周樂兒: 「啊 ~~ 」
同學 A : 「乜料 !? (紅都面哂 + 含羞咁笑) 」
周樂兒: 「啊 ~~ 頂住咗 」
周樂兒: 「嗯 ~~ 」
周樂兒: 「嗯 ~~~~ 」

Push

pull
content farm上連登揾食

Content farm

廢網

貼乜撚野link

樓主我屌你老母

成班同學比人燒哂春袋好撚慘

唔知點解啲人屌你老母 所以我都跟風

樓主 我屌你老母臭閪

推

我屌你老母

其實我都唔明點解可以推爆post
開頭以為有片 點知得把聲
完全冇興趣再跟落去

真係唔撚明推乜鳩
屌你老母閪得把聲 我搵我老母黎扮都得啦ON9
都痴撚線